點解香港Salon咁多伏? 好似剪一個正常頭都好難咁

如題

9剪 d人

去和你飛髮試下啦